報Vacation Scheme報到好苦惱

讀緊LLB, penultimate year, 依家去緊一年英國exchange
去到12月中，終於醒覺要搵工
雖然以依家GPA黎睇都穩陣有FT PCLL Offer, 但係對未來真係完全睇唔透
其實我真係唔係咁想做Solicitor，但奈何屋企環境唔算好，如果要做Counsel的話頭半年會完全冇收入，之後仲要負擔埋辦事處租金，真係唔忍心攞屋企既經濟狀況教飛。
咁冇辦法啦，惟有Vacation Scheme同Mini-pupillage都報下，睇下有咩出路。但係愈報就愈灰，發覺自己一直以來浪費左好多時間，冇真係好好讀書，依家連要填一個Academic Referee都諗唔到有一個熟既tutor可以幫手。
我真係好迷惘，究竟我可以點做？我應該揀solicitor定barrister好？

law firm 會唔會因為我唔係香港而in都唔in我㗎

如果有能力入到temple/dvc咪去做counsel
唔係既頭一年真係挨得幾辛苦，聽過有人無錢交租要問屋企人借錢

btw你話屋企環境唔算好
但係阿媽有HSBC Premier

基本上做按揭就夠開premier，姐係仲差銀行錢

係咪姐係可以疊埋心水做solicitor